愛情最重要嘅係愛定相處

愛佢，但有時溝通有問題
定係
相處和洽，但愛就唔真摯

我既諗法好似太理想
我覺得愛佢重要
有愛就會想去改善溝通
自然相處得好

相處得好好但又唔夠愛
感覺好奇怪

愛先會想相處

Agger

相處

一定揀相處
因為無論你幾愛對方
如果你要改變自己而遷就對方
或者起一段關係 你係處於卑微角色
總有一日會爆 唔好高估自己接受程度

假如其中一方已經唔想再偈深入D/了解對方
另一個就算幾愛都好難保持動力

所謂新鮮感唔會係支持一段關係支柱

相處
得愛但相處唔到只會令愛愈來愈磨蝕
但相處得好會令大家對大家既愛愈來愈多

愛固之然係重要
但有時相處唔黎 其實都好辛苦

死傻仔王浩信打手，狙擊我d post?

愈愛愈難好好相處

睇年紀

越大個越傾向後者

都係想有個伴

無咁執著一定要好愛對方了

你想法係好ideal, 但一隻手拍唔嚮 要兩個人都係咁諗先得